最聯要贏波真係好撚肉鳩酸

場場都系咁，悶唔悶牙

場場贏波係會悶啲

VAR睇都唔睇

鑊鳩鑊都系
開波冇態
球證幫手比12碼/唔吹對家12碼
-6入波
踢順左
然波/輕鬆大炒

不如改名做最聯超級聯賽啦

球證心諗都比人屌慣
睇唔睇有咩所謂

依家咪睇左囉

3分已袋

上場先和完
獌迷唔係覺得好威丫話？

佢地覺得自己爭到歐聯入場券好撚威
心諗下年入撚到去咪又係比列強屌打
哎！唔好話列強啦
巴素利隨時都贏唔到啦